社工為左自己個70k既人工 有咩講唔出

賣港求榮既落力程度 同白鴿班立法會議員有得fight

社工:社協唔=社工